
                      Muy buena! Como historia sobre fantasmas se  lleva un 10,  sencilla y muy buena. Nada de sangre y monstruos, unos cuantos sustos de muerte :)). El  mejor susto es con   el cojín!!!  Una buena obra limpia y sana!
        
            